知唔知點解啲路爛咗咁遲先整返好？猜牌子

因為啲修路工人最鍾意 慢補路

點解啲修路工人會失業？猜卡通人物

係小露寶，因為少路補

正皮比隻樹瀨

邊個負皮，我小佢露寶

係因為infinity war(way)

10/10

修橋補路冇屍骸

唔錯唔錯

慢補路笑左
小露寶唔係咁掂
8/10

利申：睇咗個gif好耐

呢個
但差咁啲幽默

李斯/10

正評比gif圖

X2

獻醜不如...

知唔知你啲post 0/10

唔知